黃大仙又出黑旗！黃大仙要街坊！

黃大仙又出黑旗！黃大仙要街坊！

而家夜晚落街都唔得

黃大仙要有車行衝過啲黑警防線！

黃大仙街坊聽日罷工呀
聽日先出黎啦

由得班狗自己罰企啦

現場得個叫口號